我係離世的士司機個女嘅朋友，借用朋友acct講返件事

我係離世的士司機個女嘅朋友，無acct借用朋友的acct講返件事。

2012年佢爸爸被警員使用過分武力拘捕，頸椎受傷，癱瘓一個月後死亡。

件事發生到死因庭裁決「不合法被殺」相隔7年。

聆訊過程中，證據充足，有CCTV清楚影低如何殺人。問題係，死因庭功能係確定死因，唔係搵人負責。

案件要由警方重啟調查，再交由律政司決定是否有足夠證據起訴，但律政司同重案組互相拋波，不了了之，兇手依舊逍遙法外。無人被捕，無人被停職制裁或紀律聆訊，兇手仲有糧出。

盧偉聰呢？話事件屬於不幸，話警方只是真誠地執行任務。

呢兩個月佢不斷目睹警方濫捕、濫用武力，好擔心再有人因此死亡。政府講的警監會根本係廢物，無調查權，無機制懲罰犯錯警員，從來冇向已被證明曾參與毆打、捏造證據和恐嚇的警員提出刑事訴訟。

質詢警權警方接受率係零，係零呀！更加100%不可能處理大型社會事件！

所謂嚴肅跟進，根本冇跟進過呀！完全無實際行動，視香港法律如無物。

自推

推

再推

推4

P牌推唔到
我幫你推

多謝你

幫推

齊昕既父親你都快d死

請大家幫手推一推

Push

警察必須死全家

係咪議員都幫唔到手?

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

條友仲日日返緊工

tui

推，唔好放棄。仲有一日要清算依班人渣

721 811

呢單？

再企出黎 大家會撐佢取回公道

push

見到而家咁 唔識表達
獻上最深既慰問

解散警隊

就算成立獨立調查委員會都唔會有分別
唯有解散成個警隊先還到人清白
就算今次場運動輸都好 至少都要推到公安取替黑警 一齊攬炒

開記者會

推，一定要追究到底

幫手推
攞唔返公道一定好鬱結

好撚黑暗
黑警死全家都唔夠

佢呢個時候 可以再出聲 要求再查

私人調查 私人檢控？

推佢老味

係咪將佢壓落車到
但係用手臂監粗硬落頸?

黑警冇一個係無辜

推，黑警同律政司跟本就係自己人

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

推到黑警死全家

好撚sad，希望你爸爸在天有靈，俾啲報應班仆街

CLS..

推
黑警無法無天

幫你推

推 推到比記者見到

幫推
721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
823人鏈
五大訴求，缺一不可。

推上去

我哋會幫你討回公道㗎

重組警隊

推
不幸的事情發生了
一定要改正
否則
悲劇必定會
再度歸來

推
黑警腐爛唔係第一日嘅事

821 811

屌晒d popo

搵記者聽日屌班狗

所有濫捕嘅案件都要拎出嚟出新審視

有無方法可以比返個公道佢

原來死因庭都係廢既

推到討回公道！

根本香港就好需要集體訴訟 屌
告鳩哂佢地就啱㗎啦

根本香港已經同大陸一樣，唔當香港人人命係一回事，宜家只係剩番真香港人

推，嬲

推撚到條仆街冚家鏟

依家有民記同班泛民
要企出黎

Pish

好慘... 等到香港重光日
一定要狠狠清算班仆街冚家剷

一直都知警察係有版爛仔，但小弟咩都做唔到
唯有幫你推

不推不是人﹗

用錯emoji sorry
攞唔返公道一定好鬱結

痴撚線制度

清算警隊

我推到我都想推

推
趁呢個機會將冤案推喵上黎！

黑警死全家

大力推!
法治崩壞，推畀媒體知！

推返件事出黎

追究警暴責任
黑警落地獄

冇人被捕? 屌

清算黑警

大力推!
法治崩壞，推畀媒體報導！

果時高登定連登有討論過 都係屌9個警察痴線

司法覆核

搵議員

可以私人起訴嗎？ 市民可夾錢

只係冰山一角，今日個單，樓主朋友爸爸個單，仲有幾多單？

所以今日酷刑呢單野一定要咬住唔放 唔係對家一定笑我地好撚on9

推，感謝分享。

推推推

接軌

推
直到黑警填命

好黑暗

大力推!
法治崩壞，一定要追究，還死者一個交代！

大力推!
法治崩壞，一定要追究，給死者一個交代！

幫推，改革警隊都唔足夠，一定要重組

呢排炒得火熱 食住個勢 不如搵下議員幫下手。。

朱經緯都係靠受害人提出私人檢控先逼到律政司對佢提出檢控

揾蘋果

推到比記者睇到

唉 一定要解散警隊追究到底

推
警賊一定要清算

推呀

行動要升級

推佢老母個臭閪

有冇可能大家捐錢做民間律政司

dklm 仆街黑警冚家剷

p

推佢老母

正仆街

721

死黑警

有冇片?

sorry 唔小心負評左
睇到嬲
希望可以還司機一個交代

事實係黑警已經不受法律規管

再拎返出黎發大佢

痴撚線 謀殺唔駛俾人拉

821 元朗見

真係要再企出嚟講

一定要令警隊解散

對唔住 真係唔講唔知

屌佢老母 咁樣整死人都得 香港警察

P牌照推

要搵議員幫手搞大佢

有media attention 先會有人理

公開片段
討回公道

幾時可以正皮推文啊屌

屌你老母推

我記得呢單，原來冇跟進過
屌你老母死黑警

黑警逍遙法外
還死者公道

呢單真係癡線
希望快啲搵返兇手出嚟 等死者可以安息

必須成立獨立調查會
五大訴求, 缺一不
721
811

幫你推比人睇
痴撚線世界

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

有冇涉事警員資料

推！！！

bump

推！

推
721 811
821靜坐 823人縺 824塞/觀/塞

可以私人檢控？
大家籌旗告警方

垃圾政府

屌！？殺人都冇事？咩世界

企出嚟 大家都要爭取社會公義

8月23,全港人縺後去唱Sing Hallelujah to the Lord

搵林卓廷唔該
為公義發聲
抱歉 勾起你悲傷既回憶
好人有好報

推到翻案

我推！！！！

開記招播片

我幫你推
叫個女出黎
幫爸爸拎番個公道
係時間清算狗隊

果陣仲係港豬唔知有呢件事

如果可以搵多啲受害者開記招會好大迴響

殺人兇手！

屌好嬲

可以司法覆核嗎？司法覆核係法庭檢查執法過程的合理性。應該間接有幫助。

推一推

嘩 屌 推推

幫你推
仲有冇得打呢單官司？民事？

幫你地推一推，解散警隊
成立香港人保衛隊仲好

襯依家再揾議員幫手，唔好俾兇手走甩！

殺人填命！

全港最大犯罪集團

請還他們一個公道

幫手推

Rip

再企出黎 取回公道

殺人犯

pish

831
822
823
824

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721
811

不合法被殺都可以冇人需要負上責任

有冇打算上民間記者會

推
還死者一個公道

殺人兇手仲係驚隊

推
司法公義？
差佬幾時有同市民講過司法公義

今日睇返，大概估到咩事啦

612 721 811

posh

只係時候未到，唔好放棄

Tui

幫手推上去

屌推番上去！要令記者見到，重新問番！

普選後，全部大平反
黑警有犯法既都冇走雞

正視聽 推

推！！！
香港警隊腐敗唔係第一日既事黎

係我get錯左定點 無人入罪? 我睇錯點家?

人神共憤

唔係掛

其中一隻黑警仲有另一單

扮推

香港仲有冇公義

搵議員？

祝警察死全家

Push
黑警死全家

刑事告唔到佢
民事索償得唔得? 門檻應該低d 有無問過律師?

P牌推唔到都推！

幫你推！

屌 嬲
真係垃圾制度

大大力推班仆街去受制裁！

推，追究警隊殺人

痴撚線

再幫推都下

推
成立獨立委員會

推 過左幾件仲有冇得幫幫？法律手足

黑警死全家 屌哂佢老母

推到啲黑警仆街

即時-香港-的哥被捕後不治-裁定不合法被殺-涉案警申覆核撤回裁決

//死因庭去年10月裁定，65歲的士司機陳輝旺於2012年被警方拘捕時重創頸椎導致死亡，死因為「不合法被殺」。事隔三個月，其中一名被指涉用過分武力的警員林偉榮昨日入稟高院申請司法覆核要求法庭撤回上述裁決，並盡快重新展開聆訊。林亦要求法庭下令律政司一方，在法庭就本次司法覆核頒下結果後才採取任何刑事檢控行動。

入稟狀透露，申請人林偉榮質疑聆訊中庭上闡述的事實有誤，死因庭沒考慮所有相關因素、或過分考慮不相關的因素。裁決中的部分推論有不合邏輯之處。程序對林亦構成不公。//

唔知之後有無update 希望樓主朋友可以搵議員開記者會 繼續追究到底

推
清算狗隊

樓主你今日都見，係要搵議員開記招果d 先有用，真係要搵幫手

其實黑警一直都有 係而家開始上水

推 黑警死全家

推推推！

幫推
黑警死全家

push 啊啊啊

我無嘢講

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

血債

推 趁依加黑警有壓力幫佢拎番個公道
百年難得一遇嘅機會

垃圾黑警落地獄

警察真係賤撚過鳩

黑警死全家，警權過大一直無人理
令到黑警覺得自己大哂，愈做愈過分
死人都奈佢唔何

呢兩個月佢不斷目睹警方濫捕、濫用武力，好擔心再有人因此死亡。政府講的警監會根本係廢物，無調查權，無機制懲罰犯錯警員，從來冇向已被證明曾參與毆打、捏造證據和恐嚇的警員提出刑事訴訟。

質詢警權警方接受率係零，係零呀！更加100%不可能處理大型社會事件！

記者會冇記者質疑呢樣, 成日比林鄭走luk

屌

lm

人神共憤。 推

屌你老母死黑警

仲要有糧出
呢兩個月瘋狂呃OT扑濕出糧比佢嘅香港市民

法治

721 811
五大訴求 缺一不可

Shame on HK popo & govt.

推！唔好放棄！追究到底！
你做得好好

不合法被殺
但冇人要負責

黑警死全家，全家落地獄

屌哂班黑警！！！！

要討回公道 唔好造成一生遺憾

唉

黑警落地獄

陳同佳好都開心你地幫佢打甩殺人

push !

必須翻案！
班死黑警一定要出黎負責任！

RIP希望可以還死者一個公道

推
改革警隊 刻不容緩

推黑警死全家

reqd

當初睇完新聞好奇，去死因庭聽左兩日，家屬請果個骨科專家好肯定話係黑警cool頸果下導致頸椎受損，入院再感染併發症引致死亡，但亦有證據話司機入院後仲清醒有嗌痛但冇話係頸痛，同頸椎受損情況唔吻合，黑警代表律師想推落去醫院治療失誤，所以陪審團裁定係非法被殺我都有D驚訝

警察必須死！

冀望公義尚存 努力一推

法治一早冇左啦，係左膠和理非一直自high以為仲有，私了啦樓主

推
香港警察根本係一個垃圾組織
市會渣滓

612 721 811 820

要關注

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

香港人無忘黑警過去一切惡行

建議叫佢個女上民間記者會講

要求政府賠償

推到爆

死pk狗
我懇求樓主企出黎為你父親討回公道

PUSH!我仲記得呢件事!!!

要求再查

推 推到佢地受到法律制裁

有冇搵媒體搞大佢?

推
所有野都浮面
對抗呢種邪惡需要時間
比時間我地
一定會還你公道

Sorry for your lost希望唔會再有下個受害者

公安取替黑警 一齊攬炒

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

屌你老母臭系死黑警 過度武力=恰當 垃撚圾

真係痴線 殺人都唔停職 紀律部隊

推
警察根本係腐朽到成個組織都應該消失

蘋果！
東方！
立場！
幫手呀

唔講都唔記得
係時候翻案

又係邊個邊個嗰朋友，之後又借另一個朋友AC

好波

推。屌曬香港黑警老母

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

殺人政府 屌你老母 垃圾警察 死無葬身之地 白頭人送黑頭人

黑警嘅積積埋埋做好多陰質野

一定要推

死狗賊

「問題係，死因庭功能係確定死因，唔係搵人負責。」

當年除暴Go 個死因庭屈埋殺人，事實係龍門任佢搬

五大訴求，缺一不可

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

推

搵警察查警察根本晒鳩氣

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

推 而家覺得只成立調查委員會無咩用 要重組監警會 同 警隊

精神上推！

823 人鏈

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

推 無法無天

撞

黑警還命,討回公道

幫推!!

太多太多野要清算黑警

推 一次過清算佢
善惡到頭終有報

推。

講個笑話，警察查警察

睇下聯絡林卓延可唔可以幫手

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

推......所有警察都唔會係無辜

屌，一定要清算班狗

一定要獨立調查委員會，監警會根本垃圾。

幫推
警犬死全家

push!

而家就係出黎清算既時候
不成功便成仁

離譜

pih

好

屌，死黑警

屌哂警犬老母

人間垃圾

Push 求下大家 憎香港警察一世

我要攬炒

點解死左個人 個警員可以無事？

yes

徐步高槍擊案
////2007年2月26日，死因裁判法庭將上述三宗案件的死因研訊合併審理，於同年4月25日審結，陪審團一致裁定徐步高非法殺死案中3人，而他本人則是合法被殺。////

離曬譜

怒推

pish

每日4點都提返呢件事！

我記得...

完全係cls

加油 幫推

好撚黑暗

成個system 真係痴能線

推 好嬲

民事起訴??

切入點：四點挖返呢件事黎問，反映警監會係冇任何實質作用

...

推爆

cls

五大訴求 缺一不可!

警暴到死人都可以逍遙法外

翻案

法治可笑，而家根本係人治

。

搵左議員未

有無興趣上民間記者會？

煲大佢

我無野講

黑狗

我幫你推

推爆你

呢樣真係要
推

811 我屌狗老母

b

香港警察都真係大哂

rip

去搵林卓廷一齊做啦

一次過清算，證明唔係個別事件，係成個警隊都CLS!

監警會根本就垃圾

依加我懷疑獨立調查委員會都係假

成個警隊重新起過啦

希望你朋友已經走出傷痛
我地一定會令到警隊得到報應架
我地一齊撐落去

光復黑警

點解個女唔出黎控訴？

講左黑警唔撚信得過，律政屍都係

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

一定要繼續追究

一定要還你地公道！！！

推
點解可以拖足咁多年屌你老母律政司告手足就撚咁落力，告班狗就瀉膊

黑警 殺人凶手

推啊 成班殺人兇手逍遙法外

黑警冚家剷

人在做，天在看。
我信因果報應。

所以林鄭講嘅調整係冇用嘅
要清算佢地同重組警隊

推

另外借位 求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

黑警死全家！

推

幫幫你

站出來 支持你

呢單野真係要跟進

重組警隊 刑事追究 改革監警制度

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

所以仲話行之有效
我呸

diu

推，一次過清算

多謝你企出嚟講

到底有無人可以制裁到班仆街含家產

警察死全家

一定要襯呢個機會追究

推到記者每日記者會問

你個名改改佢，不過照幫你推，香港人同警察不共載天之仇！

黑警可恥

文宣
想知你朋友願唔願意去民間記者會講

Chinazi

幫你推 比更多人睇倒

沉冤待雪

推到班黑警仆街
無一隻係無辜

黑警衰過黑社會，黑社會有事都要推啲細出嚟交人

推
要返案

仆你臭街！賤警可恥！！！

屌呀, 即刻推番上去

好難過

推推

可唔可以聯絡泛民幫手?
今次係最好既翻案機會

現實真係好殘酷

幫樓主推一推

律政司置公眾利益於何處？

對唔住，咁遲先關注件事
幫叔叔取回公道

唔可以放過呢啲仆街
去民間記者會講多次件事 煲大佢

黑警對長者使用酷刑凌虐

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

根本香港基本上變成大陸，咁都可以冇事，點先可以制裁班仆街，所謂法律面前人人平等淪為廢話

殺完人仲要出糧比佢

搵議員搞？

推
重組警隊

721 811 819

揾議員,開記招,公開CCTV,揾老豆揾仔開埋渣滓嘅地址電話

唔係唔翻案呀

幫你推 咁而加有咩可以做

推!黑警非一日之寒。

推到還一個公道！

私了名單加多這個仆街！

監警會檢控警員數字好似接近0，完全無存在價值

黑警!!!!

殺

「問題係，死因庭功能係確定死因，唔係搵人負責。」

但「徐步高案」就用死因庭定佢罪？

黑社會組織沒有一個是無辜的

推到死警落地獄

黑警

肯撚定啦自己人查自己人 查撚到嘢、篤撚到人咩

冇一隻狗係好人！

push
黑警

搵立法會議員幫手攪大佢，要錢可以眾籌
死黑警

推 一定要成立獨立調查委員會

831

推，屌你老母黑警殺人唔使負責？

TUI

警權一直無被制約，都唔係傘後先係咁。

唔燒到埋身就唔理
大家好醒啦！要展開有如當年成立老廉一樣的行動，要求改革警隊！！

推文回覆

821元朗西鐵靜坐

幫推，黑警死全家

屌你老母解散警隊

冇狗被拉？咁都得？煲撚大佢！

時辰到啦黑警

抱歉 P牌嘅我推唔到

幫推
差人信得過，豬乸都會上樹。太多太多例證，日日新鮮鑊鑊甘。

解散警隊 光復香港 立即雙普選

瞓唔瞓得著 點解仲可以正常生活

黑警一定要還

推
搵議員

推呀 挖返晒出黎清算黑警

我希望依件事可以係今個星期上到傳媒

推
大家唔好比監警會呃左

推，今次輸，好多義士既下場就會係咁！！！

今次一定要贏！！

光復香港，時代革命

不待明年，就在今天

好慘

721
85
811

一定要清算 香港要有法可依 任何人犯法都要負上刑責

千祈唔好放棄黑警一定會有報應！！！

推!

冤案

想請教下咩叫非法被殺？

推啊！！！！！

法律面前，窮人含撚

今日嘅香港係長期病遇上併發症發作，先搞到咁慘

一定要令香港變更進步，先可以同佢爸爸討回公道

推

岩呀,繼續搵林卓庭開記招啦,唔好俾佢停呀,
繼續打擊警隊,七年啦,還人公道未?未就快!
警隊又要condom啲散仔啦.
睇路呀,你班散仔!

推，一生一世都記住呢班警察

賤

推 黑警濫權監察無能

黑警死全家!

係啊 搞大佢！
今次大家為佢討回公道！

p照推。。

一定要平反

非法被殺等於誤殺或者謀殺，警方一定要重新調查再交報告比律政司，所以要亳無合理疑點先可以作出非法被殺裁決。

推！！

一定要清算警察
唔好以為以前做既所有野可以當無事發生過

Btw any doc or source?

唉，推
光復到或者有機會清算埋

幫你推!

手動正評

好難受
唔好再比任何機會有第二個不幸者出現

推到開記招

推爆佢

法治

依家成隊警隊根本就係爛到入骨，明目張膽同黑社會勾結仲要自我感覺良好

推，解散狗隊

屌，律政司垃圾

香港班黑警完全係目無法紀
而家個崩壞嘅制度只係讓班黑警互相包庇
但無論如何，希望你朋友最後可以幫爸爸討回公道

推啦
我地係針對 社會不公

公義何在？

Pish!!!

屌呀

【民記官方】聽日民間記者會

聽日有民間記者會，你朋友唔介意出面說明的話，不如同佢地聯絡吧！
一定可以引起公眾關注，代司機沉冤待雪！

屌佢老母黑警

推
黑警 冚家剷

推番個冚家產出嚟

屌 仆街！！！

樓主有無證據係手 啲片

我要推到黑警仆街冚家產！

冇人要負責真係講唔通

推 我支持你朋友再發聲
宜家都係個好時機

我幫推

好可怕
呢個城市好可怕
都唔撚係文明社會

企出嚟清算呢班黑警

天理難容

p牌仔手動推

你知我知單眼佬都知，除非政權更替否則冇符

黑警無一個係無辜

推到佢地仆街

有牌黑社會打撚死人啦！！手足仲唔做野！

推呀屌

重組警隊，解僱犯法瀆職警員！

仆街陷家剷

有曬證據都無事?議員呢?

成立新政府啦，而傢帝制咩

警畜死全家

作為家屬係咪都有責任去追究同控訴警方？

我屌哂全香港警察

解散警隊喇 根本犯罪先鋒

如果有齊證據同CCTV記錄可以試吓去搵民主派議員幫手。

同意，開記招佢先識得死

我幫你推
推到全世界知道監警會根本無撚用！

p牌推唔到都照推

我推唔到，我都好嬲

睇字都睇到嬲，好難想像事主家人係幾咁難受

節哀順變

講就易
刑事案調查同搜證權係警方度
刑事檢控權係律政司度
要佢地自己人查自己人根本無可能
普通人家可以點去追究？

點樣可以測試一個人既真正心理是否暴力傾向?

睇完好黯然，未知做唔做到啲咩
呢刻諗到既就繼續要爭取五大訴求之一 成立獨立調查委員會 追討公義！

同意搵議員搞大佢

屌 嬲 有冇新聞

將成班垃圾一次過清算
先可以平伏心中的怨恨

以家見到警察真係好似過街老鼠咁

解散警隊重組啦
做過警察既永不再取錄！😡

屌你老母 司法獨立已死，律政師亦成為政治機器。以前巴打提供過既主動提出刑事上訴可行性點樣？

推唔到都推

私人檢控呀樓主

咁USB線單野都唔簡單啦

食住個勢
所有受害人一齊出黎
追擊班畜生

聽下 雲海 步高案
組合埋近日事件
就知班黑警問題存在已久

呢單我都好記得

不推不是人

死黑警 屌你老母隻手遮天 比天收呀

黑警死全家，我們不是鳩叫的！
每年砌生豬肉，屈打成招。。。應該不少。。。

P推

有冇試過民事索償？

推到有議員幫拖

黑警冇一個係無辜㗎

差啲唔記得

推到開記者會追究黑警酷刑

垃圾狗

仆街黑警
殺人唔眨眼！！
推！

推 黑警唔好死
全家有絕症

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈活動

PUSH

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

推 黑警冇一個係無辜

東風已起 不趁此機火燒連環船要待何時?
推到有能義仕睇到

推！一定要俾更多人知道！

..

仆佢個臭街

殺人唔洗填命

824觀塘825葵荃青！

P牌一哥推唔撚到都幫你推

Sorry 我想起 想找資料 無。所以問下

相信黑警啲衰野越黎越爆得多出黎
有良心既你
希望你回頭是岸
無謂為左份工
放棄晒所有野

p牌推唔到…大家一齊幫手推

推 可一不可再

幫推

今次呢個逆權運動去到呢步
除左揭露777 冷血無能之外
亦曝露左警例既偏頗同完全無挾制警力既有效機制
就算政府肯跪都好
大家一定要心水清，要清算埋黑警！！！
要改革個制度，否則只會養虎遺患，黑警只會越座越大！！！
否則香港人既未來只會換黎更多血淚
去到今時今日，已經無可能就咁算了再！

推
推到有報紙報道為止

推 宜家拎件事出黎 係公義

可否tg—>

警隊一定要重組

612
721
811

就算明知警隊有幾黑暗 當直面嘅時候都係會接受唔到

hakala matatata

Push 612 721 811 820

根本要改革成個制度

Push!!

好撚嬲
邊個信警監會就屌柒邊個

必須清算

仆街死黑警

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

咪信監警會

撐你！

香港警察殺人兇手

啲人已經腐化
由揀人開始已經錯曬

721 811 820

警察必須死全家
呢個正正係惡人有惡報既時機！

我要真普選

報facebook 報twitter 好過報警

火撚滾

必須翻案!!
一句不幸, 殺人都無罪?

黑警必須清算!!!

光復香港後
一定幫你朋友翻案

要還返個公道

咪係囉
我覺得好多野都可以開記者會
但好少人咁做

好人一生平安

要還返你朋友一個公道！黑警落地獄

可恨....!!!

黑警長命百歲

推

btw 有無FC 提供

Popo

推 #chinazi

推到殺人警仆埋街

推！
推到有片出，召集所有被狗濫用暴力嘅受害者，有片出片，無片出聲！！
無論事情過左幾耐都好，都要再次企出嚟講

直接入紙告謀殺？

有無得報icac 最少都公職人員行為失當

我地可唔可以幫到事主

希望記者朋友幫手

黑警一定要清算
你做警察定黑社會？

若然未報 時晨未到啫！
香港人會同死者家屬一齊睇班黑警冚家鏟

推
政府部門互相包庇太過份啦

追究到底！！！
警察跟本罔顧他人性命， 跟本就想殺人！！

推到班冇人性嘅物體比天收

push 721 811

I have nothing to say

UP

時辰到啦

Pishhhhh

推
有冇咩幫到手

pushh

黑警警監會

大大力推
一開記招就拉到人咖啦

可以失望，但切勿絕望。
你仲有好多同路人一齊爭取緊我地應得既野。
加油！

死因庭都判左不合法被殺
黑警講句 不幸？
視法律如無物

呢樣真 快過去警局落案 (7年啊屌)

Cls
做狗真係大曬
要還返個公義比樓主朋友

WTF?
推爆佢

pish 一齊拎翻個公道

推到黑警仆街

好sad
趁住而家有noise一齊追究

幫推
社會到底仲有冇公義

真係cls...

有冇得重審番?

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

搵議員煲大佢先有用 依家未遲架令死者沉冤得雪

有冇議員/民陣可以聯絡樓主開記招？

幫你推，黑警啲陰質野要比多啲人知

推到所有人睇到

黑警一個都唔可以放過

香港警察可恥，正一垃圾

民間記者會/議員可能幫到手，首先令件事浮返上水面有輿論壓力再試吓追討

清算呢班著制服既社會垃圾

殺人填命 討回公道

Cls 就算唔關政治事 黑警都沒有一個是無辜的
推

香港警賊有特權殺人都無事
根本成個制度敗壞

好仆街 推

擊鼓鳴冤
幫唔到你朋友咩，但求拎返個公義

This is sad and more should know!

係時侯一次過企出黎比壓力黑警, 同其他事主一齊出記招!!!

Omfg
黑警真係要死全家啊
香港人不畏強權啊

呢班人一定要死！唔係一個！係全家死！

綁埋呢單一齊講
再加埋超過30兄弟被酷刑對待致骨折

p牌推唔到

PISH

香港人，做嘢！

香港警察
無法無天
香港警察
必落地獄

告人一定係律政司

搵外國記者煲大佢

改革警隊！

我好記得呢單新聞

希望有朝一日可以討回公道
條數要記住先

推，唔講都唔記得咗件事

推到爆炸

香港點解犯罪率咁低？因為証明唔到人有罪！

推到全世界清算香港警察
以前所有惡行同喺反送中運動入面嘅戰爭罪行

好對唔住，原安息

721 805 811

自己人查自己人 根本癡9線

笑死人仲信監警會

樓主有無tg傾
想幫手

爆推

律政司口口聲聲話修改引渡條例係要將陳同佳繩之於法，彰顯公義

我呸，依家有得個涉嫌謀殺既警員逍遙法外，咩都唔做！

政府之偽善令人嘔心！

我推 七二一

超過30人被酷刑對待致骨折

私人檢控

企出黎，要聲佢老母找數

推，警察必須承擔責任，冇後果咁做野只會越黎越痴線

追究到底

一定要清算班仆街

你要企出嚟呀

唉 公平咩 一條人命咁就無左
死黑警 唔好再講咩個別事件
你地打份工出份糧咋
唔撚洗下下殺人咁呀

解散香港狗隊

搵記者朋友問特首點信得過個監警制度
不過都冇用

幫唔到咩手 幫你推下

有冇可能民事訴訟告警方

根撚本要由根源入手 解散成個狗隊啦

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

為免有更多嘅受害者，請你朋友企出黎

811

搵議員開記者會

唔洗驚啊，我地撐你！

黑警真係死全家

即刻搵議員幫手

黑警必需互殺

Push

唉，自己人查自己人

議員見到請做野

畜牲香港警察

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

推到炒哂班仆街

黑警死全家！

強姦犯都用link線殺啦，只不過強姦犯冇咁大民意反彈

冤案要push

追究黑警

警隊必須追究然後重組
全港最大既犯罪集團

殺人唔洗填命都要坐終身

幫推！

推！！！殺人兇手！！！
成隊警隊齊齊去海牙坐監啦仆街

推 屌

推
黑警律政同一伙

【法律JJ長文】私人檢控！黑警唔落案、律政司唔檢控我地係咪就係無野做到？

推

幾十年前一樣，以為差佬近年好正義？根本只係改好咗個殻，裡面爛到臭，同幾十年前咪一撚樣！

Pushhh

721 821
香港人齊上齊落
五大訴求 缺一不可

提私人檢控喇

推撚爆佢！！

推推推推推

推 搵議員幫手呀

香港咁既樣 都做到咩國際金融中心
同當年冇icac 有咩分別
但icac 只係查貪
一係比埋佢查暴

所以狗查狗根本冇用

推，黑警無一個係無辜

好憤怒

腐敗不堪

解散警隊，自組自衛隊

有冇隻狗既名

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

黑警一路咁仆街

推比紀者

小心人身安全

找議員跟進啦!

嘩！CLS!
16:00記者會要問埋呢單野！！！！

搵議員追究啦。

P牌推不起還是推

推到佢老母都俾人告埋

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

Push fullness

黑警無一個係無辜嘅

就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇

推！！！五大訴求！

林偉榮 盧偉聰 一定有報應!!!!!!

組合晒濫權濫捕濫用暴力既個案 逐單開記者會 要求警方回應 有無得諗?

好撚嬲 黑警冇一個係無辜

PISH
黑警死全家

唔推唔係人

821

推到記者問

推呀 推到重審

推😭😭😭

唉 睇到好嬲
點解香港會變成咁

呢件事應該唔係好多人知

820 811 721

奪左政權先講

如果係咁既話其實我支持你趁呢個時候出黎發聲
聯絡下文宣組又好 又或者民間記者會都好
吸引下人注意力 話比人知其實黑警已經濫暴同無皇管左好耐
如果唔係以香港人既記性唔係個個都會隨時記得而又幫到你

點都推

應該要日日開記者會播黑警濫權

呢啲係咪可以打去東張西望話報料做專訪煲大佢？

推到有人幫

CLS

P牌推

推到上民間記者會

要討回公道！

有印象
推

push!!!

推爆佢老母臭

推
黑警死全家

P牌不能正評
大家幫手推

721 805 811

呢單真係好慘，希望黑警屋企人會死得好慘，等黑警親身體驗下咩感受

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

推，黑警落地獄！成立獨立調查委員會！

無法接受香港都有咁不義嘅事
Tui bao kui!!!

黑警會有報應

依加成個警隊都係維護政權工具, 睇住佢地6月以黎咁打人, 呢世都唔會原諒! 一定要清算佢地, 解散警隊, 任由呢個腐敗既團體出黎, 市民將來出街分分鐘無啦啦被打都唔知咩事!

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

岩啊 20k比個毅進仔
點解唔幾千蚊請個公安
淨番1x k 用離疏通疏通 都好洗好用

不過炒曬堆垃圾
暴政就要面對一班真暴徒
但 無左我地交稅買番離既gear 咪又係垃圾

推俾媒體

律政司不嬲食屎大 有無得告鳩成個警隊

唔知佢地邊度有面話自己為市民服務

唔好放過依加個機會
一定要重提
幫你推

幫推!!!

隻狗仲日日打緊人

當法律制裁唔到，就要用另類方式令佢地付出代價

禍必及妻兒

制裁班黑警

唔好撚再比狗撚啦大家

簡單啲, 推埋呢單6月飛霜比高佬林跟
順水推舟
大家話啱唔啱?

支持重審 宜間警察濫用權力 同行使過度暴力 需要嚴懲 而且需要還死者一個真相

要推

著住制服就大撚晒

要推！判咗不合法被殺即係誤殺！！！點解警察可以隻手遮天，話點就點！！！

重整警隊

推到翻案，死得好冤枉

不推不是人

黑警互相包庇， 齊齊犯法

執行職務期間整死人，好難告佢謀殺，美 國都係咁，最多革職

接二連三！美國白人警察鎖喉勒死非裔男不起訴
鎖喉近半小時白人警勒死黑人- 國際- 自由時報電子報
5年前勒死黑人紐約警裁定革職- 東方日報

811 721

pusb

推
一定要將所有濫權 酷刑個案推晒出嚟
因為只有依家叫仲有機會 有傳媒 輿論幫手翻案 將黑警逐一清算

黑警冇一隻係無辜

推到成立獨立調查，解散警隊為止

幫推，自己香港自己救

推!!!

幫推
一邊睇一邊喊，我好想講到啲安撫到你嘅說話，但係無
公義在哪

721 811 Be Water Be Humble

推，屌你老味死黑警！

黑警不是一日建成的

推

清算...

算成立獨立調查委員會都唔會有分別
唯有解散成個警隊先還到人清白
就算今次場運動輸都好 至少都要推到公安取替黑警 一齊攬炒
=>同意!

有無文宣帶上國際？

必須改革警隊，警權無從節制，現今內地執法人員輕易滲入警隊活動而外界無從考證

警隊已淪為中共影子政權下的工具

淚推

叫你個fd去搵議員幫手, 唔係泛民, 而係搵禮義廉, 最好搵Ann姐, 佢尋日出咗po譴責幾隻警犬, 呢單死埋人仲大件事, 如果佢唔幫或hea幫佢就係講一套做一套, 佢幫就要代表禮義廉隊差佬.

推佢老母臭西

搵議員幫手開記招

搵議員幫手

屌 好撚嬲

推 有冇議員/法律界可以幫手

今日記者任務

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

唔好放棄

清算警察

2012年佢爸爸被警員使用過分武力拘捕

2012已經咁狼

推多啲人睇到

開記者會播片

推 要求重審

警察真係惡曬

可否組成 警察酷刑聯盟

追究到底!

推 ， 不論體制內外都要大大力反警權過大，重新檢視監警機制

警世post推!

再出黎講啦 再推上報

幫手推！

cls 推番上去

要求重組警隊！

嬲

打死人完全冇事
警黑問題積左好耐

判左非法被殺, 3:2 險勝, 唔知黑警駛唔駛坐監呢? 仲要追討賠償, 人無左都要金錢補償. 單野2012 年到宜家呀. 無陰功. 拖人咁耐, 賤人.
一於係咁推啲黑警濫用暴力

好多人俾人打到唔敢出黎.

各位唔好傻傻地依賴司法機構
獨立調查委員會都係幫你唔到㗎
記得唔好私下解決，公審嘅傷害力大好L多
香港唔知得返幾多個好官，不過法律係兩邊都用到，真相係靠法律好難伸張嘅嘢。如果相信公義同正義就唔好信任何 institution, learn the rules and play with it，只有當你可以將一切化為武器，法律先至幫到你

If you wanna crush something, crush their brains.

#我要讀好書
#我要真普選
#光復香港時代革命

Pishh

推 告鳩黑警

推翻案
推到黑警死全家

係，香港警察係秉乘港英政府放過的黑警餘孽，貪污仲要惡到衝擊廉署，之後一直都同廉署過唔去就知佢地一直都無改變，一撚樣咁貪、咁黑、咁惡。下樑歪就反映上樑不正，但小市民可以點？香港人不惜一切俾全世界見到佢地嘅真面目，做得好好。

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

作為P牌，劉明幫你推！

推爆佢dllm死黑警

癡線 個單野個黑警仲話自己不情願既情況下使用過分武力
就係佢個仆街一下唔覺意搞到人地冇左條命
人地個女冇左阿爸 老婆冇左老公
一句話承認過分就得？殺左人喎
佢之後有冇被判刑？

人渣 推

推！！！
黑警死全家！！
好撚嬲

必須上報

已經上左報啦，係黑警果邊拖延調查

有個咁嘅警隊真係本世紀大不幸

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

解 散 警 隊

823 825 831

推佢老味！！！！！

揾晒資料 俾海牙法庭？

獨立委員會都無用，要獨立部門做監警先得

希望沉寃可以得雪

機場

所以話痳包係皇道

Pushhhhhhhh

啱啱甩P 輕推

公義何在

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫我推下多謝大家

黑警從來都黑

睇咗今日蘋果報紙
個差佬申請覆核死因，排期到岀年先審
警察同律政司互相射波，唔肯起訴

屌呀 原來條仆街都做緊

黑警你嗰良心跌咗呀

死一個人證據顯而易見
但兇手仲逍遙法外
覆核完死因再排期
等下等下分分鐘10年都未翻到案

被捕嗰千幾位手足
被班狗使用過分武力
唔好話十年 衰啲講無人死 根本無人理
無人正視問題

解散警隊

殺人犯！！！法治係邊？

推到佢做先行者

不能忘記，推

追究到底，推

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

依家啲黑驚講法治？冇撚左好耐啦

推返上黎

一不離二 二不離三
但無論幾多次都唔可以慣